PA數據科學家：親自看到同一個USB被上傳至投票機24次

Gregory Stenstrom
CEO at Marque Star

Corporate executive, data scientist, naval officer, technologist, and security expert.

Specialties: SaaS, PaaS, technical execution of global digital transformation strategies, multi-cloud strategy, advanced networks, computer forensics, maritime services, military operations, surveillance systems, security, and encryption.

所以點解左媒咁想營造biden嬴左既假象
就係想侵認輸 令大眾唔去深究佢地有無出cheat

係為之後發動政變鋪路

同埋扮哂已成定局

博法官唔敢推翻結果

法官唔洗推翻結果 , 剔除問題票就夠

Usb?

支持左翼同埋遲早要還呢

侵都幾撚垃圾
做咗四年總統都防止唔到選舉舞弊

你咁on9都做到咁多年人啦

見到香港個d ge樣 搞到對法官好無信心

你老母都幾撚垃圾 生左你條仆街on99咁係度浪費地球資源 仲要走上黎比人屌老母

你地根本就比侵帶風向
個個淨係掛住討論美國選舉，冇人再關心香港政治

班左媒日日話侵眾叛親離 點知成個共和黨團結到七彩

邊可能咁多人一齊作幣

FF完未

佢哋根本就已經雙眼蒙蔽
而家侵話太陽係由西邊升起，佢哋都可能會相信

你弱智真係唔係扮個喎

唔夠侵老母垃圾
生個仔出嚟做總統，四年前乜事都冇，選舉好公正，四年後就突然變咗大規模政變、舞弊

同你地講野就番你地啫

睇呢個post

我以為睇緊藍屍massage

還有分工合作得好好。
咩人做咩嘅工種和位置。

唔識講
我覺得係民主制度既危機give rise to 侵and his fans

同一個usb姐

可以唔同嘢

又或者間公司買咗一大堆同款usb

真心唔代表咩

尋日個聽證會 一聽到侵打電話黎全場歡呼

同一個usb=\=同一款usb

請問有冇link

一場選舉 透明度好重要 否則任何不合理既事出現 就會變成舞弊 而當州政府拒絕調查既時候 就會變成共犯
唔代表d乜？你到底明唔明件事幾大獲
發生係美國e d咁成熟既民主國家身上 係史無前例
陶傑係光明頂解釋得好好：
「考場枱上唔比放電話 而家你比人捉到正 考試期間放部電話係枱 我理得你份卷100分 都即時取消資格」
咁演繹你會唔會理解多少少？

咁應該覆呢啲人做咩

左膠: 有部電話係枱 唔影響結果

你有冇證據證明佢用左部電話?
有晒片有晒人證都話: 呢d唔算證據 我要係物證 佢搜尋記錄有search過答案先算作弊

然後有埋證據: 咁又點wor 佢查左一題渣嘛 佢仲係99分 你都輸架啦

明
所以我覺得要追究而家嘅總統
點解可以容許佢在任時間入邊，國家竟然可以有咁腐敗嘅選舉

做咩咁嬲?

其實只要推翻到一個州嘅結果，其他個啲就會跟住做。當然第一個係最困難

睇得出呢條MATT好緊張
上次又係無啦啦入黎吠

推

睇USB device ID record

專家: 電子投票好易hack，我插usb俾你睇
兩年後專家: dominion好安全

總統唔係大晒
總統控制唔到州議會
控制唔到州政府
選舉係靠州議會所制定既州法律
靠州政府執行
好似上次Trump想派國民警衛隊去民主黨州地頭
民主黨州長唔批准
都無符

你估真係好似CNN咁講獨裁咩

你同條智障講把撚咩
佢就係要入黎盲反
同ON9仔講邏輯無用

真 仲覺得冇嘢班人都係做支那人好過
出年香港都有啲類似嘅賤招時佢哋唔好喊 港共搞得大灣區投票大把招 到時他朝君體也相同

條友比我串到嬲撚到呢
一開post入黎吠

喊乜鬼
好多都係五毛打手支持港共

以前美國選舉有公正過咩

我鍾意你嘅思路 夠天才 follow你先

你知我知單眼佬都知拜登選舉舞弊但又可以點

其實無
絕對無

同連登好多5毛狗pr狗散佈失敗言論一樣

無人好似你咁戇鳩只可以做一樣野，食緊飯唔可以擘大眼

同上面條垃圾一唱一和就以為自己講緊真嘢

見到呢班友咁緊張就知 佢地都心知肚明係cheat撚左

佢睇住插24次定upload24次？
呢種data collect正常同一組data upload24次都只會認一次，如果無認證鳩按就算，唔洗咁煩插24次
24次同一組數據一睇data就知乜事，保持5秒距離先

同意

音樂台手足好關心美國大選

幫登登含咗撚未

佢條低b仔係咁唔好理條低b仔

2條打把仔互含

成日屌愛侵力圍爐
見到同自己一樣既弱智五毛/左膠 即刻衝過去互含

分工合作

愛登力有咩高見

Push

愛登力：佢話係就係啊眼都做得證據就唔駛法庭fake news大傳媒冇報牙侵收買咗佢

仲有冇？

侵都幾撚垃圾
做咗四年總統每日都仲有人犯法

侵都幾撚垃圾
做咗四年總統美國仲有窮人

侵都幾撚垃圾
做咗四年總統都防止唔到BLM

侵都幾撚垃圾
做咗四年總統都防止唔到武漢肺炎

侵都幾撚垃圾
做咗四年總統都防止唔到香港反送中

…………

其實你知唔知聯邦政府對州內部事務可以干預嘅程度係好低

Freeze 晒啲選票到12/14啦

點解可以容許佢在任時間入邊，國家竟然可以有咁腐敗嘅選舉

所以依家咪要清算囉
如果佢依家接受結果就真係要追究啦
佢知唔知自己講緊咩

其實係咪唔識分真心定假膠

比人屌到個閪爛鳩晒而家話玩假膠
叻仔

係
發現cctoy班dee dee其實原來係學識淵博才高八斗的

咪咁直接啦，好鬼衰㗎你。

立場有post某啲人言論話冇可能做假
不過我就唔撚信啦，任何完美嘅系統都有可能做假，亦有大把共和黨黨員已經一早倒戈反Trump
睇完果啲反陰謀論"絕對冇可能"嘅言論笑下咪算囉
上屆有失信選舉人，今屆又話冇可能，咩都冇可能
絕對地否決量子力學
呢班人奇怪地又唔會話拜金可能會做做下老死病死？
拜金係唔會老死嘅

又係梁啟智

而且咁講
就算唔睇今次有冇造假
美國咁多個州嘅選舉制度肯定就唔撚係完美系統
漏洞就大撚把架喇
係睇下有冇人會從中舞弊嘅啫

佢假設咗共和黨人係100%支持Trump果下已經係logic神
今屆嘅左媒真係好努力去做死Trump，以為西方社會傳媒會自由好多，點知Hunter單野一野揭穿晒美國現況，再咁落去實滅國

咁以前d總統仲撚廢

Cls

追究校長
而唔係犯規考生

所以依家唔係推翻結果，係未有結果

呢條撚樣，
早幾個月吹民調嗰陣先識佢，
仲以為只係一般on9左膠，
原來又係一隻不惜大話講到底既仆街

而接受既定事實嘅大眾傾向為呢個假象辯護
因為唔想集體炒車，尷尬場面出現

你夠想帶風向啦,想人地討論你老母

放心喎
侵的確唔會容許
糟糟好快會坐監
你地班走狗同共犯都會被清算

God bless America

求主保侵

有料就唔洗出貓啦,我冇點名話敗登呀,等法院判啦

一月重有州補選，

其實你唔比班人自發性作弊，班笨左掃多幾張，打多個零，諗住幫登登，點知太多人自發，個數變太大。

其實都唔出奇

隻usb唔留備份 直接用新data replace舊data
選部選票變鬼票

比人糾正番你錯誤仲話人cctoy小朋友,點知你連自己口中嘅cctoy小朋友都不如

條弱智仔一開始衝出黎柒之後死雞撐飯蓋話人唔識分真心定假膠

咪講咗有兩個州係完全冇曬 "chain of custody" 記錄，要留低又冇留，其實大家講個'信'字咁

原來你都幾撚慘個腦淨係可以處理一樣野